{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1102&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 컬리넌-1호점"
    },
    "text": "駐車場情報: - 一部屋あたり1台駐車可能(2台以上は絶対不可) - 入室時間の前に予め駐車絶対不可。 事前に駐車不可によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻し不可。 - 貨物車(トラック)駐車絶対不可(レッカーもダメ) - バイクは車の駐車場に駐車不可 - 徒歩専用予約の場合は車の駐車不可(予約のキャンセル不可) - 駐車場満車の場合は徒歩予約後に車を持ってくる場合は駐車、払い戻し絶対不可 - 計20台駐車施設保有地下鉄情報: - 7号線 グンジャ駅 - 7号線 セジョンデ駅 - 全客室の基準です。 （2人を超える入室不可） - 2人以上の入室不可によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻し不可（2人を超える場合は直ちに退室措置） - 全客室ランダム割り当てですので、ご希望の客室タイプがございましたら、入室前フロントまでお申し付けください。 (お客様がご覧になった客室写真と異なる場合があります。 ) - ノートパソコンはありません。 (ノートパソコンのレンタル不可) - バスタブ無しの客室がある場合もあります。 - スパはダメです。 - ランダム割り当てに対して発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻し不可 - 予約の際、入室時間と退室時間をよく確認してください。 (チェックイン前の入室、チェックアウト後の退室時に事前お知らせなしに追加料金が発生) - チェックインの際に身分証明書が必要(身分証明書をお持ちでない場合は入室不可) - 持参拒否についてはキャンセル/払い戻し不可 - 3人以上の男女同室での宿泊不可、未成年者利用不可 - 客室料金はホテルの事情により変動することがあります。 （ホテルの内規に基づいて適用） - チェックイン前に入室、チェックアウト後の退室時間は追加料金が発生 - 忘れ物は責任を負いません。 - マスク未着用の場合、入室不可 - 全室禁煙客室です。 フロントおよびその他の施設: - 地下階の休憩スペースとカフェスペースが使用可能です。(コーヒー飲み放題、アイスカップ提供)。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はいくつありますか？",
            "answer": "駐車場は計20台ございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはどのような車両が駐車できますか？",
            "answer": "一部屋あたり1台の車両が駐車可能です。ただし、2台以上や貨物車（トラック）の駐車は絶対不可です。また、バイクも車の駐車場には駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、徒歩予約後に車を持ってくることはできますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は徒歩予約後に車を持ってくることはできません。また、駐車場満車の場合の払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄の最寄り駅は7号線のグンジャ駅とセジョンデ駅です。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "全客室の基準として、2人までの宿泊が可能です。2人を超える入室は不可となり、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "全客室はランダムに割り当てられます。ご希望の客室タイプがある場合は、入室前にフロントにお申し付けください。ただし、お客様がご覧になった客室写真と異なる場合もございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "客室にはバスタブがない場合もありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全室禁煙となっておりますので、客室内での喫煙はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書が必要となります。身分証明書をお持ちでない場合は入室することができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "地下階には休憩スペースとカフェスペースがあります。休憩スペースではコーヒーを飲むことができ、カフェスペースではアイスカップが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 528
    }
}